話唔好守連儂牆嘅，不如入黎講下當自己有20人痴野睇野，有1-2個藍絲搞事應該點做

其實好多廢老搞事
唔係搞幅牆
而係直接搞D手足
又鬧又屌甚至推撞拉扯
而通常夜晚現場都聚集左20個同路人以上，好多都唔係連登仔而係街坊
如果有人搞事
呢個時候應該做D咩呢

自己極速走
留返D街坊同佢口角?

鬧返佢轉頭?
鬧鬧下佢就會出手打人

其實大家都唔係想守牆
而係當時聚左一班人
自己人數多過佢
自然唔會佢一黎就全部人一齊散水
而係會屌返佢轉頭
屌屌下就出事

pish

(文宣幫忙)拉廢老反林鄭

開機影住佢，郁手就報警

郁手就自衛還擊
咁撚多人制服佢一個根本唔使諗

可以貼
不要守

也可以用電子版

0
0

拉自己人走 由得佢撕 之後諗下自己係到做乜鳩 去遊行定集會

打籃球都有單擋，唔犯規。

正路就見佢想郁手就要閃 或者屌佢兩句再跑走
佢拆完後先返黎再貼過 彈出彈入
無限loop

其實連儂牆旨在低成本同時間先搞
但如果因為要而搞到花好多時間就唔值
要受傷就更唔值
冇連儂牆一樣好多方法做文宣
唔好揀危險區做 否則只係送人頭

當然 如果對方真係郁左手 又夠人多
就禁低條友制服佢
到時千祈唔好唔覺意咁踩斷人地一兩隻手指

後生仔1on1 都打得嬴廢老la
但一衝突就俾人鬧守牆、送頭
係乜撚野玩法
D軍師係咪想一個藍絲走過黎
30人同時走先叫冇守牆be water

我場場遊行都有去
星期六日都會繼續去
星期一至五放工搞下連儂牆同街坊吹下水
冇失焦冇鬆懈
唔知有乜問題

報警邊有用
果d黑警黎最重要反而係人多
連儂牆太多要守好難，同必要性太低

根本就係，撕一貼百咪由得佢地撕
對方郁手果陣一係走，一係就還手制服佢
仲要隨時有廢老把刀袋係身，選擇做沙包一陣比人捅死都唔知咩事

佢一個人黎
我地30個人
佢一郁手要我地30人一齊閃唔現實

嘗試制服/趕佢走比較合乎氣氛

今日長沙灣就係咁
制服然後報警

大埔都係咁
不過有手足受傷

根本兄弟唔係想送頭
只係佢一個人黎挑釁就要幾十人一齊走係唔現實
冇可能做到
咁起閧圍佢就有機會受傷

而家多左人有默契連儂牆只攻不守
最緊要係做到遍地開花

試下講我地支持政府做野 支持政府盡快改算方案

其實成村人去到仲選擇捱打的確同送頭無分別

一直都話，做任何野必須優先保護好自己

影片唔係為拍而拍，而係為左避免有兄弟由受害變被告，絲打被非禮有得追究，所以少數人有紀錄就得，唔使十鳩幾人影住一個兄弟

比人打，就唔該還手甚至制服對方，而唔係on99做沙包
如果係唔敢還手甚至係選擇捱打既，咁唔該早d返歸，模仿人地做沙包係唔會變英雄

特別係唔知會唔會有廢老帶刀，仲on99既話真係死左都唔知咩事

照推斷
佢都係會繼續屌我地
屌屌下會變推撞
之後就打交

制服佢/還手
係比一個黎30人走更加合理

但軍師又會屌我地守牆、人民鬥人民，冇be water
制服唔難
但一個人黎30人一齊離開現場由9佢係好撚難

其實牆又好人又好都係be water 你係想玩 根本器使執著一個地方。咪當留言版咁

我係黃絲都唔覺牆有乜撚野用

人數遊行就有用 聲勢浩大

問題唔係刻意死守
係個氣氛好難幾十人一齊走
好容易就直接衝突

貼完走 唔好留 be water